[2019年日本欖球世界盃] 次輪外圍賽 香港 vs 曲克群島 7/7 16:30

香港 vs 曲克群島
時間：16:30, 7/7

球場：香港足球會球場, 跑馬地

世界排名

22 香港
54 曲克群島

亞洲區外圍賽賽果

Week 1 馬來西亞 10-35 南韓

Week 2 馬來西亞 8-67 香港

Week 3 南韓 21-30 香港

Week 4 南韓 67-12 馬來西亞

Week 5 香港 91-10 馬來西亞

Week 6 香港 39-10 南韓

日本世界盃決賽週
晉級流程

上次作客贏得唔算輕鬆,今場應該全陣

每場門票$50
12歲或以下免費入場

門票收益將撥捐至香港欖球總會社區基金

購票網站

一球精華
World Rugby你剪多兩三分鐘
都唔係好難

留名

有冇得walk in 買飛

可以
不過要排隊
建議預早喲到

香港在主客制的世界盃2019次輪外圍賽中，在週六以26-3輕取庫克群島，這也是兩軍的首次國際賽交鋒。

香港憑嚴密防守成功阻止主隊取得任何達陣，香港星期六回歸主場出戰只要避免輸掉23分以上，便能脫穎而出。

港隊主帥利鍾斯滿意港隊演出並說: 「這是香港欖球歷史性的一天，我為人較冷靜但亦被感動。庫克群島徵召多名悍將歸隊，但我們以優秀演出取得得來不易的勝利。」

香港牢固的防守一一瓦解主隊的攻勢，令主隊只能在上半場藉罰球得分。

雖然港隊輸掉少於23分也會出線，但利氏希望港隊以勝利昂首進入終極外圍賽，他道: 「主場落敗是不可接受的，我們會在週六全力爭勝。」

唔係21咩？

組團去睇?

依層睇會員們想唔想露面

認到個下就

可能大家可以組隊遲啲開季。齊打波呢

方便相應我着德國球衣去

曲克群島 人口得萬七人
一個嘉湖山莊既人口有四萬人

我諗緊著返澳洲大學校隊polo

New Zealand人口得400萬添 where is Hong Kong's All Blacks

我係求其搵件衫著

下round先難打

成哥offload快咗
兩個try有功勞
防守少甩漏

大細係
大嶼山香港島南丫島
加埋岩岩好

除咗馬來西亞嗰場
無需要留力

樓主打唔打算露面

係喎
曲克群島都跌咗位
菲律賓贏波

利鐘斯認為讓球員休息非常重要，所以比賽前只有一至兩課操練。

今次來回搭成50粒鐘機
同樣兩回合
薩摩亞同德國
有得下星期先打

我識Lee Jones真人

諗起幾年前世界盃外圍賽
臨對日本隊之前
佢俾對手挖角
之後去教防守

屌 我完全唔知依件事。
佢最近結左婚，我返緊學所以去唔到。屌佢原來反骨，我仲恭喜佢結婚

李卡度復出
聽日有正選打

如果咁講Lee Jones算係回巢？

我都唔知有咁嘅事x2

一定要入場

世界盃之後番咗嚟
前後都無一年

其實我冇留意佢一直都有做港隊助教。

最後陣容
最大變動係李卡度踢走Liam Slatem

被踢走個位Liam Slatem打HKU Sandy Bay
恕小弟愚昧，HKU Sandy Bay係咩球隊？
Men Premiership都唔見有呢隊波

呢d比賽會唔會有電視轉播

睇欖總Facebook

如果香港真係去到日本應該有電視台轉播

重播呢
有無一個網會有齊

搵過YouTube 都無

香港嘅賽事欖總Facebook有齊
想睇其他國家嘅去Asia Rugby facebook

唔該哂

最大對手係加拿大。

呢班人入面洗唔洗打7s wc

姚錦成李卡度唔傷都會見到

原來YouTube 有直播

World Rugby頻道

曲克群島與紐西蘭具有自由聯合關係(Free Association)，有內部自治權和外交權，並參加了世界衛生組織等國際機構。

曲克群島不設軍隊，與紐西蘭簽有國防協定，唯有主動要求出兵，否則紐西蘭軍隊不得入境。

情況同英國嘅屬土相似

5號Shahn Eru同
8號Tyrone Viiga
都喺法國聯賽搵食
聽日可以留意吓

巴打們起身啦！4點半見！

Hartley都接近2米高
超過115kg
上場俾8號一嘢撞低咗

球場入口

又要入狗㝫

佢係香港木球會嘅隊長

上屆外圍賽對烏拉圭
要老遠飛去作客一場過
如果兩回合就仲有機會
而家淘汰埋加拿大
入埋頭20位

有個鬼妹同學返左黎香港，今日陣間同佢屋企人一齊睇

出發去跑馬地
睇下見唔見到咁多位巴打

大丈夫能屈能申

一陣唔落雨場波會好睇喲
同埋少喲scrum
上場香港呢度輸俾對手
lineout同maul就幾好

家下仲係天陰陰

熱緊身

日本人都支持港隊

德國波衫巴打呢？

你入左場?

係啊 係你咩 轉左名？

唔係啊
你位置?

奧巴美羊巴打去左邊???

直播link
開波前有得睇
曲克群島嘅戰舞

又濕又熱今日會打得好辛苦下

準備開場

支蝗國歌

開波

Try

成哥
之後同卡度擊掌

cook island 個drop goal冇入定唔計

冇入

右你些少

有成10分鐘打多個好好把握

得我地？

你係咪着德國波衫

香港 17-0 曲克群島
不過jamie hood魯莽攞黃牌

唔係

德國波衫巴打呢

兩回合計
香港領先40分
晉級應該無問題
同埋今日爆滿

下半場發揮正常就等下一round

你係唔係向我左邊個堆尾二個行

下半場開波

快開搞掂

想問對歐洲隊/加拿大隊勝算高唔高

調左位同男朋友坐

無問題

睇下仲有冇多d try 啦

輕鬆大炒

今場比預計輕鬆

係開頭個下嚇一嚇之外
跟住對面耐不耐食黃牌
係易打左

順利晉身下一圈
終極外圍賽

德國嚟過香港打
互有勝負
同加拿大差距細咗
但佢有得同tier 1國家交手
保守估計香港要超水準發揮
同埋搏對面壓力大犯錯

尋日一入場就開始係咁飲 完場時已經貓哂

係咪係法國打

應該係
雖然傳過香港

教練利鐘斯表揚港隊防守出色: 「我們今場的防守固若金湯，而且令對手兩場未能取得達陣是困難的任務。」

港隊現時將目光放眼於11月舉行的終極外圍賽，同時也警告其他對手，他說: 「今次證明了香港具有欖球二線國家的實力，我們要保持每場都能有如此水準。」

不過德國近年內亂
大球會同國家隊作對
唔放人而影響實力
香港易喲應付

Sorry!上次潛咗水無出現
其實我嗰日在場。

我就樂觀少少。香港打到上幾場水準唔太擔心德國。

希望係咁

抽唔到出年其中一場all blacks飛

無場抽得中
9月仲有機會

非洲區方面
榜首應該都係
納米比亞同肯亞之爭
香港會對第2嗰隊

往績來講香港對肯雅機會大啲
如果香港出到線亦會對非洲首名

非洲隊forward同我地差唔多lvl但係backs勁好多

下星期就係rugby 7s World Cup
睇吓香港可以走幾遠

另外港隊尋日同東方部份球員踢波

Samoa出線
德國會對香港

希望香港可以保持對cook island水準啦

七欖世盃香港首戰對俄羅斯
星期六早上05:51開始。

硬仗

其實算係上韱
香港7s有能力贏到俄仔。
我只希望贏到俄仔以頭16名完成賽事。

終極復活戰香港係要發揮到120%先出到線？未贏過德腸,加拿大亦只贏過一次，係肯雅叫有機

嗰啲只係歷來往績
香港近2年進步好大。
對德國已經係講緊好幾年前，參考價值不大。
肯亞更加唔使講。近三次都係香港贏。
加拿大就睇吓佢仲有幾多老本。

7欖世界盃直播
打緊女子組
男子組4點開始

Pish

變咗智利

中國隊

仲有半個鐘開波

俾俄仔屌打

除咗開波
半場都過唔到

次次傳波都唔掂

卡度offload
新仔破蛋

下半場似番啲樣
上半場真係

香港有機會爭到bowl champion.
雖然都只係講緊第17名。

以前賽制分組3場
爆冷機會大喲
至少唔駛打一場就出局
全部排名高嘅贏
悶到呢

香港10-24晉級Bowl四強
對手係烏拉圭。

紐西蘭半場3張黃牌

1點開波

直播link

香港 7-0 烏拉圭

HKG 22 - 7 URU

HKG 31 - 5 URU

丹麥勁快

幾睇好佢會係香港嚟緊幾年主力
好彩上次問佢攞件球衣。

Bowl final starts at 5:30am

錦成傷咗？
見今場後備名單都冇佢

留力？

又一個新仔上位
郭柏雅後備有try
不過字幕係Jamie Hood

淘汰賽無得留力
應該傷咗

4強
斐濟對紐西蘭
直播link

香港同智利爭碗
開波

香港 5-0 智利

最尾嗰球如果try情況就唔同。
依家真係唔太覺贏到

應該係落後15分
得番半場追

restart輸哂
俾兩球converted try就仲有機會

香港 7-15 智利
卡度try
Rimene kick

20-7
收皮

hood miss tackle

Bowl format同World Series Qualifer水平差唔多。
Chile連續三次食香港
似乎佢哋打法克香港。
香港真係要諗下計，如果唔係都好難過到。
另外俄仔都係一大威脅，返主場香港應該可以做好啲。

智利長傳幾好
就算kick勁差都專攻邊線攞5分
反而香港有好kicker
但係速度慢少突破
傳得太後人地都回咗防
原本諗住捧個碗仔開心下

日本出成5個大洋洲球員
都輸俾俄羅斯
唔止係威脅
係香港直情唔夠打
距離升series愈嚟愈遠啦

斐濟同南非爭緊第3
之後決賽就英紐大戰

咁悲觀？
俄仔對香港下半場香港其實打得唔錯
最少俄羅斯try唔到。

人地領先21分放鬆喲打
睇下對薩摩亞有球offload
就知實力差距

都話左俄仔會係硬仗架啦

依家可以叫番紐西蘭七欖隊All blacks 啦！
里約奧運輸畀日本後傳媒話紐西蘭七欖隊唔係All Blacks喎

反而澳洲七欖隊花名就真係唔係叫Wallabies

SH三大國係得NZ隊7人叫返15人個名一樣。澳洲係Thunderbolts, 南非唔記得係咪Blitzboks。阿根廷好似都唔會叫Pumas

阿根廷7人都係pumas
同一個名方便宣傳

亞運代表已經出爐
雖然欖總尚未正式公布

冇數錯的話得五個有份打世界盃。
A McQueen返咗黎。（同國泰攞假？）
有五個華將入選，或多或少要有特區護照先可打亞運有關。

女子隊就唔討論了。

咁岸鳩要有特衰先打得？!

On唔On9真係見仁見智。
其實大部份運動同大型運動會都有呢個限制。
只係World Rugby冇。

港隊足球所謂入籍兵就係呢個意思
因為佢哋放棄咗原有國籍攞特區護照。

真係好慘

至於點解要放棄國籍因為入境條例唔知第幾條規定所有外國人想攞特區護照必須放棄原有國籍。
但係攞咗特區護照後就允許攞第二國籍。

㩒入去睇先知原來橋牌係其中一個項目

我睇到都嚇咗跳。
取消Cricket加埋啲古靈精怪野。
不過從電競已經睇得出錢可以扭曲「運動」嘅定義。

歐洲法院都唔承認橋牌係運動

其實橋牌點玩架

其實我都唔係好知
不過好肯定係一樣同“運動”大纜都扯唔埋嘅紙牌遊戲。

題外話，橋牌係IOC已承認的”運動”之一
IOC承認左一咋運動，只有依啲已承認運動先有資格選為奧運項目。
AFL,跑馬,Rugby League都係未被承認。

至於IOC好想加嘅打機都係未被承認，所以打機加入奧運其實係有兩關。

AFL Rugby League

咁女子隊都係攞牌希望嘅

本身冇追開女子隊。

有幾個鬼妹幾索，我搭糖

今次得一個非華將。
Natasha
女子隊來講最唔鍾意就係袁樂宜。垃圾到爆炸。

沒落

Back來講莊嘉欣打得唔錯
袁樂宜真係唔明點解佢仲會喺港隊
有感女子鬼妹越來越少人
相反預期男子鬼龍壟斷將來10年都會持續。

成日成日喺南華會做gym會同撞到港隊gym session, 經常暗地裡留意佢地做果個磅數同佢地鬥跟住等佢地走左就埋去佢地個set到即該做

原來港隊會去南華會做gym
我仲以為佢哋只會喺體院做

講開南華會，以前去過玩過下槍，不過已經無玩。
依家我比較鍾意玩獨木舟

都講緊4年前啦，之後去左澳洲就無返過黎，而家pro左咁多應該係體院多架啦

香港遠征珀斯大軍名單
一個華將都無